Подсчет сообщений электронной почты от разных отправителей(из файла **mbox**)
==============================================================
Программа требует установки **gem mbox**.

Он включен в **Gemfile**, поэтому просто запускаем:

    bundle install

  1.
    для чтения файла формата **mbox** без дополнительных опций: 

    cat mbox_file.mbox | ruby init.rb

2.
    можно посмотреть какие опции существуют при помощи -h или --help: 

    cat mbox_file.mbox | ruby init.rb -h

3.
    если есть файл с альтернативными адресами отправителя, подключаем его: 

    cat mbox_file.mbox | ruby init.rb -a aliases.txt